<Procedure
    title="FollowUp note VHT"
    author="Donald"
    uuid="a6bae73a-d07a-4df0-9830-f243383d9778"
    version="1.0"
    locale="en"
    class="org.sana.core.Observer">
<Page>
    <Element
        id="1"
        type="TEXT"
        question="GIRLS FOLlOW UP NOTES"></Element>



    <Element
        id="2"
        concept="VHT MISSED APPOINTMENT STATUS"
        type="RADIO"
        required="true"
        question="Has the Girl Missed ANC?"
        values=" Yes; NO"
        answer="Yes"/>
    </Page>

    <Page>
    <ShowIf>
        <Criteria type="EQUALS" id="2" value="YES" />
    </ShowIf>
        <Element
            id="3"
            concept="VHT MISSING REASON"
            type="ENTRY"
            required="true"
            question="Reasons for missing ANC"
            values=" Yes;NO"
            answer="Yes"/>
    </Page>

    <Page>
            <Element
                id="4"
                concept="MENSTRUAL FLOW"
                type="RADIO"
                required="true"
                question="Are you bleeding heavily? (Changing sanitary wear more than 4  times in space of 2hrs)"
                values=" Yes; NO"
                answer="Yes"/>


            <Element
                id="5"
                concept="FEVER"
                type="RADIO"
                required="true"
                question="Do you have a fever?"
                choices="Yes,NO"
                answer="Yes"/>

</Page>
    <Page>
            <Element
                id="6"
                concept="FEET SWELLING"
                type="RADIO"
                required="true"
                question="Are you’re feet swollen? Even when u’ve not stood for a long time"
                choices="Yes,NO"
                answer="Yes"/>



            <Element
                id="7"
                concept="BLURRED VISION"
                type="RADIO"
                required="true"
                question="Are you experiencing blurred vision?"
                choices="Yes,NO"
                answer="Yes"/>



            <ShowIf>
                <or>
                    <and>
                        <Criteria type="EQUALS" id="1" value="YES" />
                    </and>
                    <and>
                        <Criteria type="EQUALS" id="2" value="YES" />

                    </and>
                    <and>
                        <Criteria type="EQUALS" id="3" value="YES" />

                    </and>
                    <and>
                        <Criteria type="EQUALS" id="4" value="YES" />

                    </and>
                </or>
            </ShowIf>
            <Element type="ENTRY" concept="HIGHRISK" id="7"
                question="High Risk Patient. Please refer to Doctor. Add any additional comments."
                answer="" />
        </Page>

    <Page>

    <Element
        id="8"
        type="ENTRY"
        concept="VHT ACTION TAKEN"
        question="Action taken"
        answer=""
    />

    />
    <Element
        id="9"
        type="DATE"
        concept="VHT NEXT APPOINTMENT"
        question="Next Appointment Date"
        answer=""
    />
        <Element
            id="10"
            type="RADIO"
            concept="VHT FOLLOW UP MEANS"
            required="true"
            question="FollowUp as a result of?"
            choices="Call,Personal Visit"
            answer="Personal Visit"/>

</Page>
    </Procedure>
